## Про парсер
Плюси: 
- в селеніум можна додати хедери і менше агрити захист сайтів від ботів
- можна налаштувати через віддалений сервер
- можна використовувати драйвера різних браузерів

Мінуси:
- в даному випадку воно довго працює тому що я не писав багатопоточність

## Налаштування

Щоб зпарсити всю видачу поставте stop в функції parse_from_search на 9999 або десь там. Воно само зупиниться.